女版689出場 葉劉君臨天下

😩

反葉劉大聯盟！

真正幕後玩家

掃把頭當選會日日幫年青人起機, 諗起都開撚心死

😱

一出場就 -100分，其實好難贏！